是日非百里香靚午餐 脆炸鹽酥雞 配 滷肉飯

講起滷肉飯 印度仔未食百里香之前成日po果間肉燥飯真係正

係咪百里香格離新開個間
個樣唔係幾得喎

呢個飯有啲頹

講下味道先
鹽炸雞即叫即炸 調味都唔錯 好香脆
滷肉係台南個種小塊肉 唔係肉碎 個人黎講鐘意呢飯多d 口感豐富好多
菜炒得非常好 汁水好豐富 口感爽脆
蛋就普通炒蛋一粒

連台式飲品 43蚊埋單 正阿

瀛屋

是 味道唔錯的

not appealing

唔係百里香你開post黎把撚呀?

你背叛百里香

借百里香踩人地間鋪
居心叵測

百里香 故名思義
方圓百里都聞到嘅香味
你條二五仔聞到香味都唔去食
枉你仲係堅硬台柱
依加過埋檔
以後唔洗返嚟喇

身為駿業街熟食中心法團主席
我有責任試哂所有鋪頭

扮咩 你身兼百里香大廚、樓面、老闆

食咩撚呀 好食得過百里香咩 抵食得過百里香咩

返印度食蕉啦

兩邊都唔錯

個名好吸引，一睇個樣，不了

好味的

好明顯係曲線叫人食返百里香唔洗試其他post

返印度食蕉啦
樣好似唔太得

唔係百里香你post黎把撚呀

躝

中立飲食評論學者

來來去去都係評論百里香

食乜評乜

唔掂喎

瀛屋遺物

25仔

由其食隻炒蛋個陣
突然有種瀛屋味

下次試埋新開個間日本野—峯
想試又驚中伏

是日靚午餐 日式咖哩吉列豬扒定食

已試過

點解唔係一剔過

收到咁多負皮 希望樓主好好反省下自己做錯乜

今日食咗

68個負評

巴打好肥

認錯了，我知你講邊個

你係黑衫男？

都話你認錯

好味？

點解你果時個標題唔係 是日非百里香靚午餐 日式咖哩吉列豬扒定食 既

唔錯，係真係幾好味，如果可以提供沙律醬會更好。

如果可以食多幾塊蒜蓉包就好了

印度佬成日加湯加包

因為愈黎愈多人話我係百里香打手

佢有款檸檬蒜蓉醬點薯皇好正的

想知樓主點睇百里香對面間日本野 個日去排撚哂人

未試過 但聽其他巴打講過油麻地

個日百里香好多位 對面排到on9 有小小登百里香擔心

呢間大伏

飲食呢d不嬲各憑功夫 好食就上到位

的確不太好食

主席快D試埋佢
試左以後唔話你打手

樓豬係叛徒

今日都唔見

中立非打手

今日無食

好多負皮

好味

百里香今日排長龍，冇位食

咁你轉左食乜

以前隔離果間意粉

加左價

今日去睇百里香 屌兩點幾都坐滿
跟住就去試間意粉 我覺得個卡邦尼汁太稀

見到你試個咖哩吉列豬扒 係咪即係我唔駛去試

屌你老味 百里香叛徒

峯個間既咖哩真係淡同稀左D

你可以試下我今日呢間,認真唔錯

me唔鐘意食滷肉飯

仲有個手撕雞撈麵,見人地食個樣都唔錯

印度佬觀塘重有冇其他推薦

觀塘碼頭

上樓兩間都好撚正，印尼炒飯 ，黑醬油撈麵 ，又夠平 ，但好撚遠

老肉六粒飯

係,遠到仆街

Where???